其實係咪應該暫停運動開始後所開帳號出post同回復，直至運動完結

有責任保護前線免中伏架